張建宗：「某國」虛偽和雙重標準為人所不齒

政務司長張建宗發表網誌，指絕大部分香港市民及外來投資者肯定不會進行分裂國家、顛覆國家政權、組織實施恐怖活動、外國和境外勢力干預香港特區事務的活動，半點不用擔憂國家安全立法，批評某些國家一邊主張自身國家安全，另一邊則千方百計阻撓中國維護國家安全，這種虛偽和雙重標準為人所不齒。張建宗指，利用單方面制裁作為威脅，以干預其他國家和地區的政策，是違反國際法律和國際慣例，亦可能令在港的1300間美國企業受打擊。

張建宗表示，有信心香港能抵禦無理的恐嚇，無懼外國提出的制裁和威脅。他指，香港作為根基堅實的國際金融商業中心，擁有非常穩健的金融體系和監管制度，亦有良好的法治、司法獨立等，只要堅韌不屈，沉著應戰，上下一心，定必經得起風暴逆境的考驗。

唔敢講美國

政府套路：某一d人，某國，某政黨

唔敢講明美國，但最尾又話美國企業受損
強國早排先加澳洲稅

有講
亦可能令在港的1300間美國企業受打擊。

笠晒水 邊個某國呀

講美國就會講明美國啦
依家講某國明顯係第二個

講支那

支共?

幫佢譯做英文做美國上twitter 啦

制裁某國喇！打乜春空炮。

強烈譴責干涉國家內政

宗仔唔敢開名，驚制裁？

barcode你點做港共第二人
名都唔敢開

人地下面班焗腸都開美國名屌啦

某國=中國

所以咪俾毅進仔叫佢道歉
呢條撚樣全程都淨係諗住cap水。點知無啦啦俾人制裁。點敢屌得咁大力

成日話係針對少數
邊條法例唔係針對少數? 亂過馬路?
啲支那父母俾個仔食奶粉會唔會諗到尋人滋事同自己有關?
重點唔係條例, 重點係邊個執行同點樣執行
就算港版國安法copy paste美國國安法都無用

支那?

開名啦屌你老母

中國

戰狼

醒少少啦，擺明講緊中國